重有無人記得依種拖鞋

假既 之前老母買

Visvim

以前成日笑鳩啲傻仔著醫院病人鞋